travis Scott 8月3號新碟冇人講？

等咗咁耐，終於正式宣布8月3號出astro world
期待咗好耐，本身stargazing已經好正，希望之後個啲唔會失望

佢係nyc governors ball個show真係好正

一齊討論下，或者講下有咩歌好聽
最近loop緊 juice WRLD既lean wit me

Drugs 2

Drugs you should try it all time favourite
仲有一日就出，期待

唔錯 岩岩聽緊幾首 stargazing 暫時最好

Yah yah yah its liiiiiit

Wake up都正

The weeknd

一聽到the weeknd把聲即刻濕撚哂
本人最愛既歌手

Trilogy

另一首同pharrell，但wake up weeknd真係唱得好好聽，冇得輸 xo laflame

carousel有埋frank ocean

推一推，希望多啲人一齊討論

有冇人覺得 who what 個 flow 同 butterfly effect 一模一樣

係 不過轉左歌詞就算
weeknd既the hills同acquainted又係有類似咁樣

有冇人有買d merchant

Merch

窮 不了 最多spotify聽多啲

買咗hoodie同cd

買咗頂帽

想要佢件紮染tee都未出

我都買左hoodie 第一日果件 不過有排等

我個人覺得Rodeo好過astroworld rodeo 同Astroworld 都比bittsbm deliver 得多d信息 但係astroworld 好似少左d vocal deliver 比起rodeo 冇左果隻dark feel

認同，可能對astro world期望太高，令到好多人都屌，今次係唔差，但一定唔係最好，同埋佢今次似有小小想試唔同既野，有小小試水溫feel

今朝買左Virgil 果件

rollin rollin rollin